[ios/An] Puzzle & Dragon (222）又中1001

我愛山本

5月2日 （六） 0體絕金

火：０５時～０８時
水：１７時～２０時
木：１１時～１４時

Lm

終於到木組

自從玩左米奇老母+新木限, 覺得隻驚好玩左

lm

8秒加L真係好玩咩

Eva同緊彈珠合作 好想要

pad下星期繼續9ho pool

光精靈真係好煩膠
打死隻野下rd磨20turn

我個fate呢我隻金閃閃就黎發臭

好好玩

如果無轉轉轉都ok

Fate變咗dmc2.0
流浮山刀手到咗都未合作

真 我呢啲廢柴見到轉轉轉真係崩潰
所以帶左隻龍帝王

電影延期無辦法啦

Eva都延期啦 佢同彈珠合作都照出到
最撚衰都係武漢肺炎

想問下極練係咪食回復殺同神殺

流明

唔提起已經醒唔起有dmc合作
年半都黎

有冇巴打可以借暗殺刷極練
試緊隊試到冇晒
451258003

481258003
先岩

加左

Add左 我都刷緊

308 265 995
求換兩粒

試組新木魔+木機導
組完入場都係得9秒,好唔過米奇幾多

有冇人有自繼既全家福加下
235209277

開苞小子

thx 幾位巴打

三針用咩隊可以快刷

快極都20分鐘 25層 好難再快

山本真係好識揀關

今次都叫好過上次刷暗白幻

一護搭遊戲算快嘅
但見到盧遮那又唔夠9粒暗珠秒就多數玩完

咁難轉

所以夾暗魔女啦 有黑魔女 舊暗魔女 新魔女 三隻轉珠 應該好難死

入到去衰手殘

打極都冇亂入

撚左一日之後覺得d野郁得慢咗

發覺雙水魔女隊有d超越左遊戲魔女隊

更冇腦同容錯率高
廿秒任轉+唔斷水心同盾

正確遊戲態度
下下十幾秒轉做壞手勢

短關我覺得Ok嘅，廿幾層嗰啲下下要8秒L真係人都癲

遊戲隊火力大d
水魔女如果打d 關狂扣你cd就會打到好唔順，你食S-火力又細好多

都係睇關做人

其實長短都OK
佢唔好係咁出轉轉轉就得

兩隻魔女都要食爆防坐
帶兩隻殺手都唔掂

我見人而家水魔女直接裝killer
反正而家武裝空位多

我係，一隻惡kill一隻平kill, 本身再食3粒神kill, 屌到d mp龍啪啪聲

我覺得裝二至四s-都ok
佢減6cd或以上隊隊都死架啦

木魔其實搭邊隻最好

我裝兩粒有時真係兩隻都畀佢坐低左 冇心珠就on99咁

4pack 2隻火龍刀 1隻偵探 1隻舊暗魔女 3隻光魔狼 1隻執行
我應唔應該開心

遊戲隊唔駛版機又易夠珠咪無事
總之大介寶寶要搞你真係話都無咁易

火龍刀有潛力 你睇佢覺醒幾多空間

珍

射下肥金

打列界唔多駛防坐
打三針就最好有防坐 所以都係睇關做人

遊戲隊打煩在遊戲變身前無SX
打列界就要同時谷SX SB
咁計水魔女變身前啲覺就強勢好多

我上次神up出多左兩隻
立即艦隊 三粒大防

一直當佢武裝用

阿頓專武？

龍刀依家真係多左防封有用好多 變左阿頓專武
刷裹三針就用 光龍刀龍殺
刷裹列就用木龍刀 神殺

ching算幾黑仔 我4pack多你1倍印花

有得抽就感恩了
飲水思源

好開心 有人拎防坐同我換惡魔殺蛋龍

想抽乜？

射肥金射到恰著左幾分鐘

水暗魔, 魔導機士, 日龍玩龍
日龍玩龍到依加一隻都未中過

頭兩PACK 得兩隻光魔狼

證明左之前遊戲隊天下無敵咁
原來山本要整隊同遊戲隊有得比既話咁易

換左粒七星龍希石 進唔進飾物好？ 邊粒最抵換

板機原本係缺點
但水魔女既板機變左bug

其實9HO雙兔仔隊長都唔錯
不過係單邊14倍 倍率弱左D
頭先畀人換隊長
隊員兩隻溟魔女

唔進你換黎做乜
㿝進左青龍先
因為玩緊水隊

想問呢隻可以點玩？

留名

又木隊救星?

嗰四個加珠覺醒睇到眼火爆

好似唔進勁啲

9ho水月讀都係14倍，咁既倍率好快被淘汰

退返lol

14倍 而家磨隊黎

堅定流啊 兩pack170石得兩細印?

其實唔係咁抵

搭lilia

我呃你做乜

就係因為遊戲勁 先至要出返隊差唔多強度
一黎有人之前冇抽或者抽唔到遊戲
二黎引人抽溟魔女

我就用晒D聖誕龍 打住50隻肥金

咩唔抵

浪費時間

緊係一路睇片一路射

有冇巴野有依種可以換比我
遊戲換佢超轉生係咪好啲 極練中間成日秒唔到死左

我都係

日龍玩龍一車車

有冇工龍 新水埃果D

打手黎講 路西法可有食惡魔殺潛覺 再繼個平衡殺武器
就夠晒力

我抄youtube用呢隊 fd都係暗殺者

新玩好多野都冇
新水埃有咩用
暗都係得依堆野

有無巴打有
No.6167 - 闇を呼ぶ者・レギンレイヴ【ダークカラー】
黑暗呼喚者・瑞吉蕾芙【暗黑】

刷極練?

新暗埃sorry

481258003
唔記得放id

中到一隻就係咁中, 唔中既就一隻都無 垃圾GAME

最尾嗰格 用黎升寵
夠暗橫排就得

如果一邊隊長係呂布，咁砌得唔得？

如果一邊隊長係呂布就夠SB唔洗守城翼龍

數落有5樣野冇 金蘋果都未升到

屌差一隻，抽極都唔出

夠唔夠唔撞既細印換另外一隻

金蘋果唔洗升技

點陣宙斯 赫拉
用溟魔女水9ho 帶隻貿易商 簡直係輕鬆輾

無，有隻威女神無理由拆出黎掛

睇下有冇極醒聖魔王水瓶可以退

54肥龍1彩龍

亂入率低左

估計2~3%

第60場出第2隻

啲希石唔夠

木魔女搭全家福轉到唔失手既話冇弱點

試咗咁耐終於過到

有無巴打用防掉毒覺醒同我換貫通無效覺醒

嘩 溟魔女原來係磨隊黎

你老母鑽蛋出呢隻

有冇巴打可以換比我
481258003

橙

90肥龍2彩

308 265 995 有冇巴打長掛呢隻 想刷極練

之前好多人睇好水蝶，依家直頭無咗影

咁多人缺彩鹿嘅咩 我成200幾隻 多到唔想要

畀藍奧取替左

連燈仔

藍奧真心好用，大眼鏡防封條
又可以撐起成隊既血量，又有水橫幫成隊加攻
太多優點

果陣抽到開心咗一陣，依家變埋倉管

好似出話轉生6sb仲有人嫌雞肋

4sb 無咁多出面班人有100抽都屌哂鬼啦

一百抽中左藍奧個陣都已經開心死

中唔到牙頓

哦 係4sb 記錯sor

唔好意思 100抽我都屌鬼
因為我係一隻細限都冇嘅非洲難民

我都係不過有50萬mp就原諒咗大介

有保底我就原諒左
因為呃左我廿石開位

開位無壞既，係驚佢將啲舊神遲下又出武裝有機會

倉管100位

得閒碌嚟欣賞下個box

4神都武裝化
遲下祇該有其他系列神武裝化(燈定先)

我都等隻伊西斯超轉生

雙米奇隊冇落buff 5turn打唔死條龍有落牙頓

欣賞百抽零限？

我覺得係四神當年咁受歡迎
抽到個ser冧
仲要全部係女先至整
其他神慢慢拖住你先

又真，其他系列神冇全女咁正

山本解釋到四神點解有5隻未

兩個account成30抽得3隻廢物七星限

四天王有五個

幾時派補底抽

水蝶果堆覺醒一開波就垃圾啦

藍奧真係buff得好勁
輔助寵完美級，係主動廢d 不過短cd

但輔助寵注定最快被取代，到時又無得退化做代幣

諗返起抽到藍奧已經係中學果陣時

7年前首抽，好感慨，個時廢到乜咁講緊係想刷綠奧首抽

綠奧天照隊，打赫拉關磨左幾粒鐘

理論上遲早都有既
不過d 超轉生咁鬼死煩先進到一隻
仲要搞隻武裝

入隻金龍樂士輕輕鬆鬆

7場裏針出3隻 打多2隻就畢業了
暗精靈王坐15cd 戇撚鳩

交易所換1隻
打多1隻得

換左啊 想留多1隻本體 怕突然有用

而家先發現木魔導光版招主動技簡直係雜色神物
拿拿林進左佢先

最近回坑發現全部寵變曬垃圾
全部朋友都仲係火龍女
想問下巴打有冇邊免費野打到/換到可以用住先

回坑可以重刷ac 刷到溟魔女加水9ho7星開波

抽唔到水魔女生無可戀咩都唔想刷

爬緊文中
想問下邊幾隻隊長強勢
我miss左遊戲王平子真子

除左海魔女全部垃圾

又唔好講到咁死
遊戲 全家福 海魔女
三隊都互有優劣

森魔女都唔錯架
組隊自由

無聊係應該刷零體關 極練 定首抽好

組左隊森魔女打裏列界近乎完美 集火力 解覺 解禁消 解攻debuff 破屬吸 破吸 盾 全抗性於一身
不過我實力唔夠轉唔到

假設重刷
用到呢啲咩
18SB
依家9ho月讀就得

放隻光印 18sb唔難啦 過渡

終於遇到七星龍
水魔女兩下爆死佢

有冇組隊分享

見有個巴打已經1090，睇嚟過幾日就會出現連登第一個1100

冇異形5倍有撚排啦

普通既水魔女隊就得
月讀同水魔女裝攻或龍killer就ok

開水槍兩下爆死佢

有極練

極練8倍緊 3日夠啦

。。。

重玩啦

Re la

屌 雙茂茂打極練真係好癲 不過見佢唔係好穩

我單茂茂都炒好多次車 唔敢想像雙茂會炒幾多次

又要靠自來也天降木珠
又要睇出咩怪

單茂茂 自己茂茂轉隊長 好友用暗殺者
我覺得算好穩

有冇片

我一樣 但天降回我真係死俾佢睇

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦
人廢寵又廢但又要貪心

雙茂茂我4場先贏1場 最白痴係茂茂招技唔一定夠木珠

有個隻1882係咪唔好用水奧重疊大眼鏡好啲

唔明點解會有人熱衷係刷rank呢d磨滅遊戲熱情既事上

因為想刷完900以後可以日登等reset

水奧4sb加防封條喎水橫排打出既傷害高好多

刷到900就慢慢養生了

900都算易啦 980以上果堆 升1lv係要1lv>900lv既經驗

係 升寵咪算

但係無水魔女 又無琴龍 定照用隻劍士做板機

係 我都係

留黎做板機啦

收到 搵下盾繼先 無金時 又無水帽 得八腳馬

防到暗貼果下就ok 有解lock入埋易打好多

想幾平kill落遊戲王隻守城龍度但出句咁既野，有冇巴打知咩原因

變身前無平衡type食唔到

另外隻嘢無7無貫食嚟都無用

明白！睇片見日本仔落到，諗住跟黎刷極練

隻七星龍係咪打到50%以下先會倒數？之後係咪6turn加埋打5億就得？

巴打係指解封定解鎖珠？
解鎖豬樹魔女有一個 唔知夠唔夠

係

解lock珠技 遇到信長會係咁lock珠 lock到傻

佢lock珠先好喎
lock晒成版唔使理d 轉轉轉

lock曬水魔女咪轉唔到珠出黎

搵到盾卡了 粟子波 差個屬吸

卡珠喎我寧願轉轉轉 轉到個9筒加1com出嚟起碼

我打果陣咁岩撞到光埃龍磨走攻debuff之後帶走佢

水魔女要有方法解lock珠唔係好麻煩

明王信長又lock撞到真係好麻煩

死亡組合

木北歐明王
燈龍暗貼信長
水魔女見到都驚

明王難搞啲有99盾要硬食5turn 唯有靠天降

極列界嚟

你冇L咩

有L都無用佢turnturn鎖技信長

比較好彩係有轉轉轉 加埋女魔招技轉個九筒即殺

信長gen夠9粒咪俾佢鎖

明王好彩就可以2turn 秒

下次撞到試下

開增傷一橫九筒？

反正佢唔打你 仲要第2次先鎖晒 你咪頭2turn 留水心珠
鎖完先再打咪得

唔使9格 要橫

係磨粒波明王信長幾層 其他都秒住過

上到900真係唔會再升

真係殺到

試咗岩岩 係易打咗

1000rank有exp章

最理想係有轉轉轉時，整夠9粒第一turn秒
如果唔得都係睇彩數，成日天降消曬d水

試過

夠9粒 咪空轉2次俾鎖晒你

哇原來表三一真係會出

想問冇兩隻水魔女會唔會成日唔夠心珠?
好似用5*龍槍仲好咁

有案內人就ok

仲未遇到有緣人

我打到B就唔洗要A.jpg

其實防毒值錢過貫通

=我有貫自己就刷到防毒

貫暫時得波仔有資格食
毒就成村人可以食

木魔女都可以一用既 計埋武裝最盡可以4 7c + 2L字 打裏列界17關之前個d都貫得死
利申自選個日揀左防毒

打列界d 3type敵人，波仔火力真係去到頂點
裝埋killer 810倍 木魔女裝埋killer先72倍，差太遠

呢粒真係為牙頓度身訂造 比其他任何角食都係冇得比

揸住D貫通覺唔知有咩用

想招水魔女親友 要繼USA

而家覺得防毒>第一粒貫通>防換隊長>第n粒貫通>>>>其他

係咪要

169965637
有冇巴打加好友，剛回鍋

睇返裏列界d資料防廢好似冇咩用？
突然覺得平子超覺用7c強化既話都幾痴線
2 7c + 2個惡魔killer

呢隻難打，進又麻煩，加上未試過係友情抽出現，有多既人都少，無乜人有突可以換比你

有無巴打有2粒暗玩具龍希石可以換
想進金蘋果

104331698

終於出第2隻7星龍

我都係出咗兩隻 好痛苦 好怕係咁刷極練

打左4隻
打多隻就收工

請問大家四神獸超轉生進化會唔會留返一隻 定武裝化哂佢
keep武裝就算?

一見到時女就想打爆個mon

件武裝我又唔覺真係好有用所以我打2，3隻7星龍就算，始終招技唔係隊隊岩用，如果你係當防綁同sb武用，咁進1，2隻都夠

打到夠數咪打,亂入呢家野唔會咁如意

無水魔女推唔高條血 得67000

防綁sb武最好記緊係暗水魔女，除非要四神招技

唔刷呢隻都冇其他野刷啦

放假休息仲好啦仲開pad刷野

零龍同玩龍係咪可以退左佢當印花
感覺上都唔會有得翻身

魔狼係唔係度，求掛木魔女啊

玩龍仲有得用下 但係零龍好似好耐都冇用嚟做過隊員

零龍玩龍一日未出極醒都唔會拎去做印花住

俾山本撚左咁多次都唔明
佢要推邊隻做神改兩改就得

寵一限留番一兩隻

極醒會點搞呢 call晒五條龍出嚟 玩返雜色?

極危險唔好
我換走咗呀頓
今日仲未抽得返

反而想知極醒佢係咪照出返5屬 定 玩龍既話直接出隻光屬極醒，零龍就暗屬極醒就算

5屬進化 山本有無咁好死畫5幅極醒圖比你
可能出個點陣就算
睇怕短時間內都唔會搞

分五個月出

無玩2年
啱啱入game抽到隻 5844 寧娘+297
上網睇啲人話勁 但我唔明勁喺邊

招人企寶玉,我射

勁在要配遊戲

除咗列界煩啲之外全部關都輕鬆過咁濟喎

廢的
賣左佢is ok

過左氣好耐

佢無玩兩年邊有隊

裏針隻七星龍d廢drop都幾痴線 玩7x6都比佢搞到卡心珠

開陣爆死佢

頭先第一次打高估左佢 打到佢半血先敢開buff爆佢
打完即刻比粒防廢drop潛覺隻槍騎食

估唔到防毒防廢咁有用
手殘轉豬仲未敢入裏列

20%廢drop
你地話防廢drop覺無用，即出隻俾你嘆

第一隻

咁勁架咩
隻6限加3c都要14cd

呢粒屈到癲
3個功能9cd 仲有sb

咩隊岩用？

所以話5隻最少各留1 點知到時玩咩色隊要用
七星龍又唔係常駐 到時要用但冇就喊都無謂

打到啦

d覺醒廢到喊，都幾難用得落手

牙填可唔可以掛返木魔女

暫時都係當呢幾粒係普通sb武

擺咗喺第一隊

帶左增傷唔難啊 上次你冇帶嘛

回坑， Rx 係咪已經變左垃圾 抽唔到新野

把武暗隊幾好用

我睇左一睇 覺得要帶增傷 但老實講 打落又好似唔洗帶
頭半血 唔洗理
後面5round其實係夠時間殺

木屬收晒皮好耐rx,kitty,哥瑪已經無人掛

茂茂計唔計

rx個陣都唔夠力啦
半磨隊黎

而家50萬以上追打+兩倍以上血+高回+盾

屌我上次回坑就係木屬最強勢時候
用開Rx 哥馬

而家玩咩好？ 有冇啲舊隊長搭新野options

冇守城翼龍刷唔刷倒極練?
見親youtube d 片都有落
果陣又抽極都抽唔倒

我本身都玩開木隊，呢家木隊調返轉變左最弱勢既屬

呢家可以靠神up 抽堆新魔女（光/木/水）玩下，舊寵呢家都係做隊員多

追左5PACK想抽火龍刀,日龍,偵探,水魔女
最尾淨係得日龍
42抽
12大印
6細印
屌你老母!!!!!!!!!!!!!

舊木魔女而家咩地位仲有斷龍

2189

感動嘅係過左咁多年木諸同關羽都係無buff

雪藏

真？好撚慘斷龍都叫打到億億聲掛

咁多印花
差唔多2抽一印

有廢珠 5turn唔卡珠都勉強得嘅

斷龍暗同木版都有d用下但木魔女真係無機會出場
你可以打火龍女故事mode拎100石之後睇下今日抽新水魔女 定 聽日抽新光魔同新木魔

最想要係偵探囉...好撚難抽

差唔多一半印仲咁多要求

勁？有一隻

咁撚多大印

43%仲係度呻
我17抽3印 = 17%咋大佬

睇過下新木魔同水魔都係無倍血？係咪應該要混搭其他隊長

武裝key寵黎

5隻都轉珠 好難卡wo

你ios定an 以家an做緊優惠 課5pack左右就送30石

ios...ios...又抽唔到偵探
補充返12隻大印有一半都係幻龍王光龍刀

抽多兩Pack啦 唔抽到中咪浪費左之前果幾Pack

裏三針係咁炒車 天降走火 但係冇水珠冇追打

仲要勁多先制都大力到媽閪 一唔記得回血就死撚左

灰撚左 又係咁封覺醒 又坐低

好穩

第20關遇到水嗰隻好易卡珠

正路入20個陣都座底有3粒水珠
20個層開水兔秒左佢
21層開4970 拖走佢剩低個兩turn
4970呢件真係幾正 破產版魔血玉
又可以用黎打風魔小太郎

人無人發覺今日打肥金易咗出聖誕龍，大概十場左右出一隻，之前打幾十場先出一隻。

刷左二十場都無見過隻亂入

50場1隻

係，兩隻都有盾，木魔配米奇含家產，水魔配呢家9ho合作隻新水7星

無水9ho換蝴蝶都得 夠sb就可以 一路轉橫排+心L就可以 破防技繼落藍奧

冇水魔女
啱啱組左呢隊去打都ok穩
但要儲下暗珠
唔夠技round round開

琴日90場2隻

試下轉曬killer 武裝+全體攻擊章
之後每回合轉combo打
應該都好穩 但係就冇橫排1combo隊咁快

本來都想組暗隊 但係啱啱先回鍋 一隻工龍都無反而暗殺者就有2隻

暗殺者已經夠打

唔夠橫排轉多幾combo 就一定秒

5月月任降臨 0體可以刷多幾場4神希石同埋維達希石

SOLO打果關都幾煩下

表針定裏針 唔撚係掛

刷三針真係刷到訓著
一唔留神就比怪秒

維達個關 用暗埃 情人彩龍刷都ok嘅

所以用粒黑幣換隻返黎 其實抵唔抵

無翼龍

虹幣都冇野好換

換咗，換得一粒
仲有幾隻要升，都唔知打幾耐
一場快極都要15分鐘

醉愛轉豬

我愛melody

裏針

依隻係KUROMI

melody

咪爆

唔撚係呱

目標整一隊波利王

打3場出2隻 黑魔導太舒適 見到風魔開技就避咗 解覺都慳返

76不了轉太耐
水魔女撩兩野過算

得閒開出黎轉下消磨下時間 長刷不了

亂入率太低

裏針太大力 一眼訓就中風

都係變完身快啲開技

有咩用 見都未見過

每日打幾場有就有無就算 而家跌1隻+換1隻

我都覺，發一下瘟就無彎轉

KUROMI:3turn 0防+推2turn skill

係太耐無打，交咗啲學費記返邊隻會要秒

13場跌5粒 畢業了

有冇人覺得用返6x5無7x6咁煩
定係我錯覺
呢期都係用海魔女木魔女

以前鏖魔都係玩得多會疲勞

76係為combo問題
水木魔女都冇左combo問題

7x6 轉得耐辛苦D
特別係依排刷裹三針

隻6166用落遊戲鏡魔女隊真係幾好用
岩岩換埋第2隻

屌，抽個6石機全鑽同時又全部6星

係
未用水木之前日日用光暗魔女...
特別光魔女打裏關唔轉晒成版唔安樂

無錯呢幾日長假期打關
好似冇以前咁麻煩
可能因為水魔女唔使諗combo問題

我覺得係粒珠細左又密左，轉落好累
玩返5x6之後已經唔想再玩7x6遊戲

有冇大佬有多隻

@Mei369

你一講就覺
6x5好好多

解決左了THX

諗返7x6真係轉死自己，依家enjoy 5x6水魔

盡曬力 本身想照抄用槍騎 奧丁 但係發現 好少夠珠又拉橫又拉九粒 所以搵咗阿銀同點陣龍過嚟仲好了 點陣龍繼gunho 暗水魔女帽好唔好

屌以為得我一個刷三針刷到訓著
痴撚線

又長又臭

終於識點刷極練
好過癮

會訓著

刷刷刷我刷佢老尾，個頭刷列界，呢頭刷三針，個邊刷肥龍，呢邊又刷極練
成隻game都係刷刷刷刷

唔刷 咁就抽蛋

啱啱終於贏左場裏列界
有冇人覺得哩關好嘔心

已經覺左幾日

冇新水魔 唔玩雜色
7x6第十層好撚辛苦
然後都係抄人隊

有咩理由咁仆街
7x6入場個punishment太勁
有啲怪打成十幾萬
勁多轉轉轉
要入解回 解秒 破防
冇500k追打等食屎
跟住仲要入解禁珠
破吸
解天解毒

仲有一層會轉你隊長

所以溟魔女配水9ho 強度升上T1
已經無視左減回 減手指 有耐久度
但仲有好多煩膠問題

睇唔過眼佢咁樣迫人抽
屌佢老母

其實米奇老母 彩龍 森魔女
唔同隊都夠打嘅 睇你點砌同技術囉
又冇話逼你抽嘅 至多冇隊咪唔打裏列囉

屌 其實都係
但我唔玩雜色

你老味,打左3粒鐘終於有一隻

所以我唔打住

幾個月之後又大把隊過到

幾時先打到5隻龍

900左又抽重複既野
等reset再黎過

D耳環好廢咁 打完都唔知進唔進好

5524配獏良武裝就唔驚防掉毒

火組又係8點肥金
屌你山本

岩岩抽到水月讀, 有無組隊參考?
好少玩水隊

水魔女

唔好再俾防掉廢巧矛

放隻板機 配fd子溟魔女
塞夠抗性 sb

好 一抽入魂中阿頓
come on

一抽火機械人

三抽中水龍刀 冇了

你地有冇咁好運呀

4抽中黃龍

魔公爵

12抽5細2大算係咁 一陣課多pack追木魔

兩隻碧龍

挖埋免費石再一抽中垃圾
總共4抽1大印

課長

四抽一大一細但我想要牙頓

抽埋抽埋d印花
都要你山本開新合作出新野俾人換
唔係得個儲字

阿頓難民

後半都12抽
山本真係fat fat

7抽兩木魔

5抽全食屎系列
魔王路西多到自己夠一隊

8抽先得1個重覆細印

睇少咗濕婆龍

課比隻垃圾驚唔係問題，但都要比人中下先得架
我懷疑比佢set左大印只會出偵探，火龍刀同光魔呢3隻3隻都7，8隻

有得出都唔錯啦

新光暗魔女hip果陣就狂出暗龍刀 到新水木魔女出果陣就狂出新光暗魔女

雲外大魔女我想要呀 , 一直抽唔到

撚狗咁撚

玩具龍同火赫拉打邊關好 成隻game 禁晒都搵唔到

入左vip ser 7下有6隻大印

尊抽垃圾
就算抽中七星都係中過氣野

有冇巴打有依兩隻可以換比我

屌我都係 偵探4隻 火龍刀4隻 舊光魔4隻
岩岩1pack 又2隻舊光魔

想問呀頓係咪進極醒好過轉生？

火力黎講肯定係, 而落精靈球都係為佢個火力

好 唔該巴打

110lv同297後
極醒2901攻
轉生2085攻
轉生要潛覺對type先拉返平

細AC 3連系列神 第4抽天陽神 收工

有冇人肯換D光玉俾我

唔睇極醒高攻啲, 極醒有10C 轉生得防綁已經無得鬥

海魔女裏針點組？

打石田 比佢換咗1882做隊長 即時含撚

用返裡列界個隊咪得
只係要保證風魔有全解或威嚇

打手裝晒攻龍killer等秒七星龍

8抽全系列

依排咁多人講堆寵嘅number
邊個會突登去check邊隻

以為睇緊財經台

咪係 問野仲要人地專登去search 俾個名易答幾多

3pack 冇阿頓

235209277 求海魔女

多唔多印花

7細7大

咁多

14/25

廿五抽有十四印

個抽蛋機唔伏係中唔到牙頓啫

今次抵抽

158 744 470
岩岩回鍋 長掛新暗魔女 想招遊戲fd

4隻新魔好最屎係咪暗
得有新暗 其他都冇

痴膠花
暗魔女加遊戲第一隻登頂

之前都係用遊戲暗魔過星壞

有冇人知個交易系統點搞？
想喺細ac過返幾隻去大ac都過唔到

你想過希石定係神

好耐無用了，又食珠又轉到頭痛

神

要同星數

售賣mp唔過100先可以攞黎換

料呢

唔想再射啦，好似打緊無限池咁

屌呀..

想問下隻七星龍係唔係好難先見到
打左4場裏三針都唔見

10場出3場

106946323 光魔女求掛愛麗絲隊友

有冰拳弟子解lock珠 打得幾舒服

第2pack得1大1細慘死，第3pack中晒木魔女 光魔女最後10石中到最想要既木魔女

我打左十場先出

今時今日仲有人 用1500蚊買pad帳
仲要比人昆埋

我個機率壞左,我打好似9場出6

牙介話要 buff 限神

old news

sor 無留意前一條推係20hr前

佢好似話下星期先公佈

準備山本式強化

我諗大家都係關注佢下星期咩合作

gunho後半
出翻今次抽起咗果幾隻

一個合作可以玩一個月

得我中咁少印，個個一車車印

fate劇場版延期佢有排都未可以出合作
山本：又係時候出仙魔大戰/神羅

我29抽得6大7細

仙魔神羅應該唔會架喇
如果要炒冷飯拉布
我諗出返kof mgt persona比較好
再加個龍樂士咁

ff都得啦

一係趁5月出dmc

一定唔會新合作架喇⋯
好多game project停晒
只會係舊合作加一兩幅新圖
最容易趕得切工

支持出FF

唔識行銷真係唔好衝出黎柒..
山本on9就on9在成日放左料出黎,之後d玩家開始期待
點知等完出黎又係垃圾冇新意
如果係垃圾強化你不如突擊出post強化,咪撚出埋晒d咩預告之後結果係垃圾

我打咁耐機都未見過一隻game可以出親d凍利活動都比人屌柒
派石又比人屌柒,派抽又比人屌柒,點解可以柒到咁
人地d game 派石派抽d玩家會吹奏,係gungho咁垃圾次次都比人屌
真係比佢狗屎撞棍出左隻pad

之前出P5R都唔合作番Persona, 雨宮蓮睇怕都要成世入雪櫃

講真隔離有怪彈做比較，pad真係成舊屎

其實大家諗要山本pad學下隔離怪彈點進取

或者gungho根本冇野心去谷
始終pad而家都叫係處於一個長達兩三年既穩定收入期

隔離咩dokkan gbf 白貓之類搞幾多野都唔夠pad高營收

呢度個個今星期都課幾pack山本表示Waco

搞到分唔到邊個先係識行銷

岩岩抽到隻阿頓

食 神惡龍 殺手

食貫通無效

1定係食龍

揪唔贏裹列打唔到貫無效

pad長期hea搞出下新限/自家pool都一堆人課金，低成本高收入仲咁進取做咩仲要大部分pad玩家都係重度m,長期比山本撚狗都繼續玩繼續課，山本不知幾爽

想問PAD hk tg谷黎講最多人係咪呢個?

CLS 做咩要賣哂佢

禁藍屍con佬

山本都咁多年啦,佢睇穿你班玩家M底
越作賤你地就越課得多
所以好多時都撩起你地把火,屌完山本無左道怒氣
再出D糖俾你地食(好似100抽炎上再補底之類)
咪有種落差感,個人幸福度升得更高
一開波俾好野你地食,咁你地咪食髓知味?

我22場出第一隻

我食神

平時無做開善事？

佢真係食老本你就話吹佢唔脹, 最弊佢係有做嘢, 不過係柒嘢, 大大隻PADR 都唔知整嚟做乜鳩

其實gungho keep住開新proiect都似係想養住班員工

想養住班員工都可以係喺pad嗰邊嘅
點會係padr嗰邊啲資源多過pad本身

啲project比啲員工玩下姐，驚一直食老本無野要做啲員工做會悶親佢地
好貼心呀山本

你百幾人淨係整pad咩
人力資源通常唔係1+1=2
投入一倍人手pad唔會好玩左一倍

再招一次海魔女
要繼sb/平衡殺武裝
235209277

打4場出1隻

好波

屌大介屎忽

上半中左牙頓仲想點

用晒D運要還

你content 玩法上創新唔到反而我明,
但你UI 都要人屌足幾年先一小改就食屎啦
根本班developer 都冇玩緊隻game

簡單講就係gungho入面班programmer係廢閪
但gungho唔會炒佢地仲要養住佢地
你見佢旗下game既ui都係落後左世界5年左右

其實好想佢改好少少graphics同加多少少動態演出
依家仲係幾年前水平，而且明明唔難整⋯⋯
山本隻乜鳩卡game都做咗唔少啦，已經唔係求語音
怕舊機頂唔到/有人懷舊，整個option可以熄咪得囉

雖然乜都唔改，但仍然賺大錢，成間公司靠呢隻驚搵食。變左佢根本唔敢大改，有咩冬瓜豆腐間公司就玩完

暗個隻6星限點解招技可以廢到咁
得+3combo仲要CD仲長過D武裝
今次powerup實有份掛

想問下gho 票人火[b]唔係一定要換左佢?
可唔可以儲下次用?

可以儲，下次如果有新嘢都係用同一張劵

Thanks巴打
想問下今次有冇野值得換？
我啱啱重玩
用水魔女，完全冇隊員

想問下有冇人買左pass 到11點都唔見有野打？

無合作既
除左龍樂士
仲有邊個自家pool有機會

係喎 等賠

我Lv5 無得打
以為得我係咁

我lv5 同樣無月費本

垃圾ser 又有問題

山本起碼一石啦

食你一格倉位
你會唔會留佢幾個月呀
呢度D人開幾格倉好似要咗佢條命咁咖喎

每日都出既野都可以有bugs出漏關野

我仲等緊297x5洗超覺砌隊 依家可以早d訓

呢個係咪今日？

未打過 連個5字都見唔到

vip ser?我仲未有

最後23粒鐘，個巴打已經1097

目標950+升3隊110

A組又朝早5點
日日都咁撚早打閪咩

真係唔撚fair 淨係打左第1日

第1日17點 然後11 再5
好正常啦 一人一次
到第4日 5點 未必順序123123咁派牌既 123321都接受到
屌你第5日都5點 不如打後a組全部固定5點啦
我實較鬧鐘起身打啦山本

好似有啲有 有啲冇
冇係好事嚟 有得賠

通常都一齊賠應該都係派返粒石就算

上次跟時間組打個超金都成五六年
果陣仲要開石打

一出光超金果陣真係熱定身咁打
99體射49落海

點解我得lv4
但明明我lv5?

依加只係分火水木
火 今日4號係8am-11am喎

買Pass賠石

嗰陣打龍果都要組隊勁野先夠做

終於過到表列

光屬原罪
利申：首抽袋痕

長掛木魔女/新Gungho
招掛Sb武水魔女

184 637 510

pad 好唔生性

gungho 已經擺出姿態：隻game係咁，唔鐘意就del game

依度又變返24小時post

屌咁撚多5毛玩pad既

123 250 698
長掛sb武裝海魔女
歡迎加好友

條on9仔以為黎左呢度可以做返正常人同人討論

扑左

三鑊都朝早有日5點，尋日8點，今日6點
搵日夜晚得唔得

水組又win

日本時間 火/水/木
1號 1700-2000 1100-1400 0500-0800
2號 0500-0800 1700-2000 1100-1400
3號 1100-1400 0500-0800 1700-2000

4號 0800-1100 2000-2300 1400-1700

5號 0500-0800 1700-2000 1100-1400

到底有幾唔公平

冇冰原鬥士先用水印子
有冇其他更好既代替品

呢隻冰原鬥士?

大防盲黎講 可以用藍奧 金時

5日有3日朝早 2日仲要早到5點

列界第三關撞到禁消心嗰隻會死
要搵隻短CD既繼解消

搵隻繼自來也武裝

根本就係輪住去

怪錯大介寶寶

無知一問 姐係邊把武

有無巴打可以送粒破無效盾蛋龍黎

HKD賣 有意pm詳談

幾時出合作放置咗成日

Pmed

唐老鴨繼啦，木北歐果關磨5turn啫佢又打你唔死

講錯左 遮那王先岩 自來也係木忍者

0體肥金嘅原意係想人放假玩多啲
但放假緊係瞓到中午架啦 就算計返日本時間都仲係6點9點 特登起身同你刷？

山本係咪真係諗住下星期先出料

不嬲都開bot刷...2020年仲有人手射足三粒鐘既咩

好想要支那王

都要特登起身開bot啦
同埋每個鐘都有唔同緊急關加減 個次序有機會唔同 每個鐘起身改bot咩
定係你個bot有得自動scan到果關 求介紹

請教下 佢喱個BC完求 同埋 完走 係乜嘢意思

我隊omega入去 全對應哂所有嘢1com 1round佢都踢我出黎

用按鍵精靈set好咪得

手痕課左30石
2大1細

邊2大

喫屎啦

蛇女 機神王
做印花多

終於900可以抽

武裝啦

@mei369

又冇料

山本
好多料：垃圾料/山本式強化
有料：遲d先俾
冇料：真係冇料

日本都未放完假

有無人可以用水魔帶我裹列 ，入埸斷都ok

巴打覺得邊個隊型好啲 兩個都無乜手指 無第二隻水魔女真係好易斷心 有無過來人分享下橫向輸出好定combo向好啲

combo>橫排
要貫通+橫排好唔實際
相反水魔女+3c貫通事旦轉都夠7c

易斷心都無計 入冰原案內人頂住檔先

如果藍奧加槍騎喺隊 有時水珠多 拉橫排增傷都唔錯
但通常都轉多兩combo夠7com

利申 冇藍奧

裏列就可能有
裹列一定冇

笑夠mei

mei369

個時粒幣換咗火機械人
下面點陣龍帝 阿銀 木魔女 咁樣排 我再諗下點繼技 要執返防毒

有橫個輸出真心誇張 但無橫 就變咗阿銀自己擔大旗 不過藍奧槍騎 已經檔咗毒膠紙 又好吸引

你同一隊對得哂b同c任何怪？

其實我砌黎砌去都放唔落阿銀做隊員 sb唔夠
可能係因為我冇藍奧啦

無計 我無牙鴨 兔仔又唔係咁岩用 高攻又有貫嘅 得佢

仲未有補抽

兩隻板機 剩低個4隻要破吸 破屬吸 解覺 解禁消 解攻擊debuff 盾/唔計覺醒98000血 解lock珠 防膠紙 大眼鏡 大防毒 sb 補夠sx
真係諗唔到點組

槍騎 防毒 解攻擊debuff 解封覺 2+2sb
水奧 防眼鏡 防膠紙 4sb
金時 盾 破屬吸 5sb
水9ho 解lock 4sb

自己無水魔女真係好難組

隻水月讀繼破吸，金時就屬吸同盾，之後搵隻繼支那王武已經解覺同禁消，剩返個位落buff就完啦，之後自己繼技搞掂埋防廢同L字佢

其實是但差一兩隻都幾煩
裏列界真係煩膠之最

成日打打下版面都係剩兩粒心，水魔女開技轉3粒先岩岩好夠5粒，好難想像我用案內人轉得兩粒心會點

轉一串心一串水開盾 等下一turn可以開水魔

木魔女做隊員定隊長好d
點解好似冇乜人組咁既

難度根據BOX深度決定 你剩係無山本武器 或者金時 都已經難搞好多 仲未計解禁消唔係好多寵有

個答案係被迫要開水月讀
同佢本身多血過案內人, 如果案內人銀時得9萬頭血

然後我連金時都無

轉一串心其實得水月讀個盾比d大力怪打落黎都好危，要轉夠5粒心先有埋水魔女個盾

好彩個時有買初音

冇人組係因為L字唔受歡迎

然而水魔女都係要L心

我隻水月讀繼左破吸技，所以唔可以開佢招技，真係要靠果兩隻水魔女不斷loop

冇支那王 要用聖精靈卡

師兄我比個你

然而水魔女L心有追加combo
你唔使減傷又可以打直打橫

水魔打破咗好多傳統
應該係少數出人頭地嘅板機隊長

338875977 有冇水魔女fd? 掛女魔女

想當年隻木劍rex出左都嫌開技煩

咁組會差解lock 打信長都係死

比你id我

你指解lock技定係L字覺醒
覺醒的話水9ho有

木魔女要轉L都唔係問題 而且唔洗板機可以組齊曬破吸 盾... 個d對策
不過得8秒

人間有愛

174388247

解lock技 信長係咁鎖珠 要濾到9水+5心都幾難

係時候又po呢張圖

By 熊本熊仔糖
我都想要粒防毒drop試下打裏列

added

292814712 唔該大佬

我無潛貫個圖鑑 交換所無得揀

前幾日無毒drop覺醒 想同你地換
結果無人理我
最後打左勁耐先跌 打5場贏1場

咁我揀比你

始終我都係覺得木魔未有隻好配合佢既隊長，配老味要轉L仲要得8秒轉真係有d辛苦如果有隻轉L就加combo 又唔限秒既隊長技夾佢就好

ok！

師兄有冇圖鑑

Sorry

要咩圖鑑
八星希石？

send左比你 睇你有冇果d希石

混番彩龍？ 火力有精靈球完全唔擔心 係生存能力唔知夠唔夠血

望就咁望
不過老味招主動技同有4sb真係好夾

換左啦ching
好人一世平安

彩龍唔係龍同平衡type先有3圍2倍咩 木魔女食唔到

平子真子呢

都係佢自己食唔到啫 火力用牙頓真係唔係好怕

邊隻型態

木魔女4 7com唔用好浪費

光屬1.5倍 未進果隻 好似見有人組過黎打裏列

全隊1.5血會唔會好危果隻平子本身無盾，木魔女又得盾又無倍血

咦 原來係惡魔type果隻 sor
仲要放兩隻光廢珠狗

如果火力夠既都係overkill 佢個主動技隊長技都係勁呀
利申 未試過 等睇有無大神試

原來極練個8倍經咁快完
仲以為今次可以升到995

其實森魔女夾木魔導機士玩都幾好 1Cd技差咩繼咩 有Lock唔驚轉轉轉

原來得返幾粒鐘 冇1000lv獎勵真係冇mood打 悶到死

最好就出隻隊長 主動技同老味類似 唔限秒
隊長技攻回血都2倍 4色/L字可以跳combo就正
Btw 木龍刀改到2cd分分鐘同木魔女相性仲好過牙頓 2cd解手指同轉2粒木 岩曬木L隊

諗住玩左咁多年升到1000 當達成左目標咁
同以後都唔會再升

我好似見到段打普通列界放兩隻廢珠狼既片但佢果隻係1.5倍果隻平子黎 ，得6萬血半減盾

係果段 係我認錯唔係裏列黎

黑奏真姬係咪印花用

魔導機士(?)

正路應該遲早會出究進，但等左咁多次復刻都唔肯出，搞到我今次忍唔住拎晒2隻去做印花

一早有啦 有鬼人玩咩

本身都諗過呢兩隻配會幾好仲要兩隻都轉L就半減盾，但唔知係咪d日本仔嫌隊野無倍血，所以唔多見佢地咁組，大部分片都係配老味

隻暗貼太仆街冇計

無倍血打關真係好似玩緊過山車咁

呢隊咁岩俾裹列燈龍口遁剋死左,要另外開盾先打到

木魔女個L盾比較harsh
水魔女唔使L但反而廿秒任轉

我諗山本實會出隻野完美搭佢堆新魔女既
出左遊戲之後出暗同光魔女，令隻暗魔女可以即搭遊戲。 之後出sao愛麗絲搭隻光魔，最近又即出隻水月讀搭水魔，呢家係差木魔

換走佢又驚佢有勁究進

到時再換返咪得

暗水魔女都等咗幾年先有得變帽 等下啦

有冇ching長掛新水魔女 我可以掛9ho水 同新水魔女 338875977

咁解釋到點解俾人踢，因為會天降心炒真係唔符合完走條件
就算7x24打足100年先會一場天降死都唔計完走
唔好問我點解班日本仔要咁，我都唔明

想求防毒drop先一粒，打極都差少少過唔到裡極

50hkd 一粒
有意tg hugo1991

10蚊
Kmho121

裏三針光精靈王真係好on9

咁火魔呢

呢隊可以點改
有槍騎 水勇士 銀時 點陣龍 吹雪
無水魔女

轉轉轉好煩

幾時出防轉轉轉

唐老母換槍騎 好似係
慳粒防毒

好心出得防換隊長，毒天降呢d潛覺就唔差在出埋防轉轉轉啦逼人用兔仔/木機呢d 1cd鎖珠

山本:咪出咗囉

跌鎖珠 同成個轉轉轉冇左係分別架
鎖左珠自己都冇得轉

仲要佢轉轉轉個位係極度煩膠

好似幾勁 諗漏左呢隻
繼木龍刀 正係靠佢一個都夠秒mp龍

突然間好想試
不過得1隻木龍刀 退左又要再洗超覺同再升110lv

我等佢個轉轉轉位係set上下各1粒我先殺佢對貫通無太大影響，之後果關撞7星龍都輕鬆打

兔仔1turn鎖珠

魔導機士

呢張係咪改圖嚟

好型

唔會次次都中哂上面啲麻煩嘢 ？？？？

開房條友係想你無論入邊關都要輕鬆對應曬
你講到有缺點
咁人地咪有理由踢你走
結論：你冇完美隊就咪打攪人

大佬你呢隊咁7 緊係踢你啦

個盃唔俾開技過？

咁堅 開二人房穩刷 係我踢人

冇玩好耐，最近玩返
想問下究極進化奧丁嗰粒嘢邊到有得打 No3971
交換所太貴唔夠分換

用海魔女隊打列界返唔到轉頭
十幾廿秒轉正過8秒好多

奧丁story mode?

唔開點過 每關要貫
76一轉得快就走曬位 中間4隻啲技先陰 開完要邊轉邊諗

轉完一場得30%連KILLER都拎唔到喇今次

啲日本仔開台，幾埸就冠

個5日pass 關係咪食左

我自己就偏向第一隊
無鴨可以換第二隻打手
血章入場boot 2turn 就變得

佢哋話咁快轉完成板
我用曬時間都扭唔到個九筒

Same

轉得快，部機好似lag lag下

轉珠速度超越部機嘅反應

部機迫害我

杯賽要用返食指轉珠

PAD赤司

我垃圾拇指廢，唔好笑我

hello 我想問下巴打們有冇tg group / wtsapp group
我5年冇玩 岩岩回歸 想搵朋友一齊玩

轉極都得 146
Box唔齊唯有玩固定隊盃 但又舞唔掂

冇魔血玉水劍價值少咗一半
木弟子打少隻好用？組7c好多人都落
定係用吹雪姬解禁消好啲？

有野唔明就咁上黎問得啦

個盃難轉到嘔白泡好撚心山本咪鬼出咁多固定盃啦...盞益班代打

算 放棄 有好多核心寵無 打唔到裏列住

真，想保killer都難
利申廢柴

課左1 pack, 得舊水魔女同阿頓

fb見到有條友得1000box 一版75000mp 50000mp寵都夠膽開4k5我多你成倍寵都唔敢賣4k啦

7.3%

132706 30.5%

負碌打到場7.x%
有冠個d 係咪要轉兩個9筒

我諗佢課咗4500想平手離場姐

啱啱試咗場兩個九筒
4.6%

應該有神人做到既
我想入20%囉killer

痴線真係轉到

都係無冠

琴晚唔知點解轉到152000 1.3%
而家轉極都轉唔番

跪求加好友
長掛森魔女同水月讀

ID 290306035

希望有掛新水魔女同mucky&friends 會加

其實唔難

痴撚線

好勁...

咁既BOX一個板雞餐不能再多了

手動10c+九筒 點跟

點轉兩個九筒

個腦咩構造。。。點解可以咁

每層有9粒經已快好多

佢都有一層斷要開技

試打左場得11.4入20內拎killer算數

就算夠9粒見到d珠離行離列頭都痛鳩埋
試左兩石6.x%算，收手唔打

10.16 秒 9筒 加full combo
仲要唔失手5次

273703558
掛緊9HO水木嗰隻
求變身水魔女

added 繼左麒麟武裝

仲未贏到裹列

thanks

打少隻完全無影響 貪佢快CD 第3 6層可以起返技 又防廢

咁組直頭一入場就變到添 聖誕龍直接開鴨撞燈籠就開擋傷 如果你前面開左解消禁未跳起解覺就磨佢3turn 跳左先

少咁隻魔女真係好易斷心 尋日試過讓一隻入艾麗斯拎心drop做板機 幾有感
不過都係個句 呢關太多麻煩野 你想穩陣打 有防毒drop同防換隊長 先會易

試下用水魔女隊

On99 7x6要轉9筒慘過食屎

冇2隻既海魔女隊真係天同地

係，自己起碼要抽到隻入隊案內人技能輸晒，覺醒又無貫，平時淨靠兩隻海魔貫通都夠殺

我無用防換隊淨係一個防毒drop 就輕鬆好多

我用暗魔女遊戲過
帶雪代巴夾硬過濃姬(冇金時)
轉到人到癲

有阿頓仲想點

3pack冇阿頓
對唔住我唔會再拎你去做印花

3.1% 盡曬力
好想幫班日本神手含

我啱啱抽中左 好開心

揾心囝
聽講倒緊$380/冠
唔包有
冇嘅下次收8折定9折

抵啦

唔靠自己打冇意思

幾時有新野玩
又唔加新系統
pad好悶

唔好意思hi到負皮

咁貴
我收200包有冠
Tg kmho121

又輸了

原來阿頓抽出黎係唔識郁
我仲呆左呆以為細印都冇
望真啲中大獎
開心仔
歐返次

中兩隻鏡魔女都冇阿頓
0.1都中係唔出阿頓

有左阿頓 但係想打裏列係咪都要森魔女配米奇老味

有魔女仲洗撚要阿頓

玩森魔女配牙頓要8秒轉L+8combo
玩牙頓都係玩返雙米奇/彩龍勇者隊啦

彩龍勇者夠做咩我冇平子 米奇

以為入到黎可以做番個人同人正常討論？
5毛去到邊都係做狗架

睇人玩就夠

咁都有人肯換

唔錯 隊員我得貂嬋 阿頓

有多就換架啦雜色隊都想要一兩粒貫無效

條友真係弱智架
第二個台屌到佢西咁黎到呢度想r返fd
你醒少少開分身扮第二個啦

阿頓姐係邊隻？
同埋森魔女勁係邊
佢連新光魔女條尾都hi唔到喎
仲廢過情人節彩龍

招海魔女 長掛水月讀
134706652

打第3場已經0.4%
會唔會太順利

小妺幫你hj2q 代打ok?

山本幾時出料？

屌佢老母
新rank 轉到成個廢物仔咁

日本放緊假

有J小妹不了

你覺得廢咪唔好用 冇人迫你

咁佢勁係邊

列界唔鼓勵人玩76啦⋯⋯
新光暗魔女我都少用左

咪半減 4色100萬追打 5CD貫穿 覺醒靚

每turn都唔夠九粒
齊九粒就分到開曬
點轉？

將雜色班地底泥救番上一線
仲唔夠勁

你哋隊友係咪都係用米奇？

你應該係全隻game最有見地既人

要血用米奇，唔係用魔導機士會轉得舒服啲

打完列界可以放返入雪櫃

點解咁講

一黎濃姬搞鳩你
二黎65而家d隊勁番咁多我使乜轉76

轉得耐 手指都攰

咁佢廢喺邊

廢在可能佢無
利申：我都無

就係無先體驗唔到佢勁係邊

利申:我無

岩岩玩返得堆舊神
唔知而家點組

廢在係8秒要65轉4屬+L 7c
又冇血回
65 4屬嘅話情人彩龍易駕駛穩好多
不過當然冇咁大力同100萬追根
L真係諗返起黑龍嘅日子
純討論

初頭見佢SS好想要
但抽到之後用一陣覺得好煩
所以問下各位巴打係咪我駕駛問題

轉5色+L真心煩

彩龍綁龍屬 無咁自由

唔使五色

可否睇下你果隊同用咩隊友抄考下

又抽晒D加然後唔中要既超覺

你講8秒係搭埋米奇老味先關事咋喎

裹列
比石田三成換咗隊長
係咪可以拖3turn換返隊長先打

舊屎4秒火埃光埃都係咁玩啦

舊屎有冇轉轉轉

幾時先有瘋死8婆

呢隊應該好d
木魔女繼木加珠面具
金時繼女英雄黑幻魔武裝（5558），食防毒drop潛覺
點陣水龍繼喜女神武裝
木龍刀繼動L白盾武
平子食3惡殺繼神道花梨卡
隊友用自繼全家福
有齊抗性 同埋必要既技 仲有木龍刀轉兩粒木確保有木L字
轉到木L就由頭秒落尾

最好你就打到落九成血 但係唔好過半血
咁樣應該可以換返隊長先嘅 始終之後嗰層都係有機會出暗貼紙

聽日開返工
不過第一日復日唔會有人做野

有eva 合作我諗山本做契弟

冇啦⋯⋯
pad有種執著係要同合作對象連動

eva電影都延左期

上次神UP 6PACK, 今次PART2 10 PACK, 終於娶到阿頓返屋企

敵不動我不動
敵一動 山本都係不動

山本un緊又同你講咩

可唔可以幫我組下隊

垃圾acc
襯仲有100連神up重刷啦⋯⋯

人地UN 佢齋瞓

唔quote喇
我估得桐人做隊長算係ok

咁就唔ok啦⋯⋯

新手or回坑玩家我一律推薦暗埃隊

咁真係砍掉重練算

能否解釋下點解咁驚暗貼？

隊長技唔同左,血量有變=可能俾佢先制打死

先制封覺醒+打9萬8千幾

10pack

你換咗隊長加封咗覺醒都夠血/有盾夠頂先制嘅可以直接無視嘅

代山本多謝你

通常驚都係燈龍消盾入啫
石田三成入起碼仲有盾

總共16pack pad點執

仲要追隻陳年舊限

為左隻牙頓追到咁癲不過呢家堆龍刀武有埋防綁 可以繼埋落牙頓度好正

抽蛋真係有錢人玩意

其實重課又點會冇舊限
諗唔通

有隻魔機導士 可以配人地隻森魔女
不過都係建議re

拎黎做印花換晒

但重課點會缺印花到乾塘
甚至佢地根本唔會用印花

屌 終於過咗裏列界
用7x6遊戲過
之前用老味19/20關炒咗勁多次

可以開局？

咁可能近期先開始課

你簡單啲 set mp順序 容易啲睇

我唔見有乜值得開 連大印都係抽10石機先有

有光魔女其實可以開

我好耐之前都拎左隻牙頓做印花係最近先抽返2隻返黎，邊估到佢極醒完翻身 仲要出粒貫通潛覺比佢

最好就刷到新木魔同新光魔開局

放住先再刷下

新光魔女可以既
如果有心機刷就刷個新光+新木魔女係唔知要刷幾耐

On9

米奇贏過一次裹列
之後再打就炒

最主要都係要打返粒防毒天降返黎我跌左之後都唔想再入去打，好煩

而家玩港版定日版好？

其實光魔女 中咗同屬龍刀 都勉強可以開掛 但新account sb壓力好大

抽溟魔女 加 水9ho好似開心啲

點都係日版
互通不過有啲合作港版冇份

有排抽
有雲魔女 應該抽多10個ac都冇今次咁好

我係之前輕課果時換走曬, 而家要重課追返佢
唔係有野追, 我個個月頂盡2-3 PACK 石GA JA

試下

點組

最好中新水魔開局
始終裏列界前既關都係遊戲最屈
到時復刻直接用印花換就得

最好當然係咁
不過要博個100垃圾抽同冇up海魔女既神up抽中海魔女真係好大海撈針feel
如果係早幾日仲up緊鏡魔海魔個陣刷會好好多

呢家海魔無up得0.1%先叫佢抽抽新木魔同新光魔開局係最實際

其實我都唔知佢雲魔女係100石故事拎黎抽10石機定免費抽中
如果係免費 開得

好有錢

其實如果比我要開局
依家神UP 抽 阿頓做隊長 之後送100抽/神UP
中到 舊光印 之後是但放D野入去補5色
再中多隻日龍女 增傷 之後搵個勇者好友

姐係
阿頓 舊光印 日龍女 風神技 補色 好友勇者
咁已經有防毒 防眼鏡 超覺有埋防雲 有增傷 有盾
已經過到8 9成關卡 之後玩玩下齊埋技就OK勁

真心如果抽唔到一隊玩到既隊真係唔好玩PAD
唔係會好毒苦 除非你諗住課好多

6lv ac 姐係正係抽左50石+100次垃圾
咁都中雲魔女 開得過

100垃圾 其實我有個雲魔女

打撚咗成個鐘喎
自虐程度不下於八秒轉珠

冇阿頓真係唔好玩木魔女
好唔夠力

邊關唔夠力？你用咩隊員？
Mp龍用木龍刀打仲大力過牙頓
18關暗個隻16億血平子有雙惡殺+剋屬，超覺可以揀7combo又可以繼體力殺武器
係咁以轉都夠力

我連平子都冇
btw你係講緊邊隻mp龍

咁樣會唔會好啲
不過我唔知點過ac畀人

你落隻愛貓洗秒回會好好多

Mp龍姐係19 20關個兩隻 冇牙頓可以用木龍刀/學園木鎖珠個隻6113 打
18關冇平子/牙頓就真係好易收皮

全家福+木魔女真係難轉到西咁,玩自己

好難抽

Yes. 自從玩過海魔女隊已經冇再用木魔老味隊自虐

我都想 個陣無買必中

真係出返隻正常秒數又有倍血加combo既隊長比木魔女就好8秒仲要轉L真係幾累

用雲魔女開波夠做
正係佢都夠你過到滅翼

岩岩諗住刪港版轉返日版刪埋個號

哇咁嘥
光魔女s rank隊長黎

其實隻機導士已經幾好
係裹列隻燈龍消盾+先制太ON9

消盾真係， 隊野無倍血先要個盾，無左個盾同死左無分別，其實配彩龍可能唔差（有倍血有加秒），牙頓，正月水魔呢d都食到倍率，係隻木魔食唔到

回鍋想轉港版去日版
但係引繼唔得
ios係咪一定要用外掛app轉

燈龍真係On9

其實唔係佢消盾
你前一關遇石田係就咁過就得
係隻燈龍搞事
你試下開個幾round盾就明
當開2turn盾 果下殺燈龍
佢up句廢話》得返1turn
食暗貼先制後 無盾了

睇錯暗貼消盾

咪就係佢句對白消左你盾果turn
都唔知係有心咁玩定真係戇鳩左

所以好心痛

再刷

望就望佢出隻完美配合到森魔女既新野
既然海魔女都有獸神 森魔女應該唔會落空掛

設計果陣佢係尾關
Wfc佢句野有乜用
呢家就

data048 la diu

以前N21水印都係咁啦，唔帶盾技係到叫春

杯賽 -64000分排 86%

第十層點過 又封覺又坐到0 有防坐都冇用喎

刷唔到

有15秒先考慮

八秒轉珠洗乜打成個鐘

八秒好快打完 死都寧舍快

諗緊粒防毒drop食落藍奧定金時度好

上次果100抽係咪未賠比中空氣既人 同埋前日果個月費無左任都唔講會唔會賠?

有無平民射隊可以抄下

應該係100抽完左先一齊補啦⋯⋯

藍奧金時都食左1人1粒
搞到而家好唔想金時藍奧一齊入隊
金時食應該好d? 泛用d

呢隊有咩改善既地方？
水魔女裝左兩個惡魔殺打到木魔導唔夠力出返去

我都有諗過兩隻都食，但我兩隻都有機會放晒落水魔女隊，咁就曬左隻。
而且金時我會落埋木魔女隊，但食左佢又無左防座佢招盾有時幾好用

次次都係咁 仆街
唔通真係要落金時

試下繼動L火奶武？

明知會咁死都唔放對策
話晒都25%機率

想R你隻月讀黎用
150 904 428求加

Added

槍騎有防毒 月讀洗乜裝4防毒武

回鍋想問下 森魔女隊增傷方法大家多數會用咩

平子真子

諗住-6唔會中燈龍 再中暗貼子

呢句真
死得快好過慢慢折磨
Btw, 頭九關stronghold隻遊戲技 佢坐完你就開到招一技
我呢隊其實差把支那王/冚家產武器，見奧丁龍就收皮

轉左呢隊試
岩岩入第一關唔記得開技俾人秒左

其實放光印入隊兩Turn激減盾頂下姐 光印又啱落隊幾好用

我之前果隊同你差唔多，全隊咩殺都無落都過到

新手一問 5+100抽 如果同一隻角色 中三隻係咪無咩用

都係要印花嫁姐 啲系列神十隻有9隻都廢